分手我明白的20件事

[1]

你好努力成為她的王子
為她探索無窮無盡的宇宙
你成功了
你急不及待與她分享你們的星球
可惜她只係惦記著地球的草原

p.s. 圖為最後一次旅行跟她一起買的手信

你明白你係on9未？

一齊幾耐？

[2]

當年的你收到呢一份生日禮物
你覺得好失望
因為你唔明點解她可以畫得咁核突
所以你一直刻意把它放係床底
分手後你突然間明白
其實核突係因為你真係好樣衰
而她只係發揮著會考 VISUAL ART 拎A 的應有水平
但是
當年的她就是喜歡著核突的你

Ex?

Lm